[公投]鐘意女仔外面open 定內裡open?

外面: 你睇下我條女幾正
內裡: 留番自己慢慢享用